Ja, ze zei, zeg dat ze weggelopen is om het Apthorps zeker te vragen en naar de veiling te komen en te kopen dit huis, want ze stond toe dat haar oom Peter anders zou zijn het dan wie dan ook; en ze zal bij ze blijven tot ze zeggen ze zullen komen, en dan, als ze niet te moe is, komt ze naar huis; en als ze dat is, is ze s'ochtends toch thuis.
